[An] 終於 del 得高登 App 喇 :~(

等咗呢刻好耐喇
喺度多謝連巴同 dat 巴寫咗兩個咁好嘅高登 app

歡迎

照 keep但唔開

唔好俾藉口自己

del左

屌呀，Android 個icon靚咁撚多？

上面果兩個都唔係官方架on9

評分有2.4, 早洩請左幾多an打手比分

keep左個dathkg係an機 部an好少開

巴打冷靜d
小弟未裝過官方柒app
上面兩個都係非官方app